每次fifa更新 我都會衝去睇下阿森斯奧個樣

ea每次都無令我失望
佢係一定唔會整返個樣比佢
仲有踢到曉飛既沙拉仲係光頭